性商店入面竟然有條識郁嘅賓周。。。

有冇人識過係啲成人性商店入面見到條識行識走既賓周？

我見過，因為。。。

我就係果條賓周！

Okay!

新文

你谷到藍撚晒喇

谷到藍色
組織已壞死

bam

又黎

係咪有文?

係時候向甜故進發

唔好以為似 就唔洗BAM

樓豬識用icon未

我，是一根自慰棒

全盛時期身長一米七，現時為二十厘米

因為一次意外，我無意之間寄居於在這個地方

「開心性商店」

我的奇幻旅程，亦隨之然展開

「啊。。。啊。。。好舒服啊。。。嗯」

「呠刺！呠刺！呠刺！」

我漸漸從沉睡之中甦醒過來

「啊。。。大力啲。。。啊。。。啊」

「呠刺！呠刺！呠刺！」

在不明液體與我身軀磨擦著，不斷發出奇怪的聲音。

這聲音。。。是怎麼一會事呀？我將感應力慢慢擴散，打算一探究竟，卻發現了我的下半身被某人緊緊握著，而上半身則在某洞穴之入口來回穿梭，混身都沾滿著奇怪的液體。在我還未搞清楚事情狀況之際。忽然一聲高叫響起

「啊～～～～～」

我的下半身被握得更緊，對於剛剛甦醒的我帶來不少的刺激和痛楚。隨後我被人用力一推，完全地陷入了洞穴的深處，我抬頭一看。。。

是個深粉紅色的子宮。

我的身體被粉紅色的肉壁所包圍著。這是同時我全身亦被噴滿惡臭的黏液和濃濃的臭水。正當我想抽身而出之際，卻動彈不得，身子被人狠狠的壓制著。

「可惡，我的能量果然大大退減了。。。再不如前」

女子完事後無力倒地，洞穴之中的濃濃蜜汁有如江水般洶湧流出，而我亦被隨手掉在一旁。在水氹之中快速思考著現在的情況。

現場只剩下女子美妙的喘氣聲，由急至緩，漸漸放慢。

「呼，玩完就要執野準備開工啦！」

女子伸展著自己的雙手和身軀，同時胸前兩個大肉球亦上下不停地抖動。

她，便是這間性商店的女主人，亦是故事的女主角

欣兒

條賓周仲識講嘢

欣兒

條賓周幾勁喎

又嚟過

又喺你依個痴線佬
BTW

係步入正題之前想問一問大家意見，你地會希望劇情嘅發現會偏向點樣發展？

請正皮此留言以示支持「方向1」，負皮為「方向2」

方向1: 凌辱女主角為主

方向2: 發展與女主角的愛情線

謝謝

水月爸方向2， lm

收到馬上去馬

3 玩sn

最近啲故做乜9 係咁寫賓周都算 屌你仲要第一人稱

正

第一人稱幾有創意

欣兒,睇到個名都無晒幻想!

見到個名立即笑左

方向2 算啦 欣宜

痴線佬又來了 正

見到欣宜呢個名即刻好有幻想
成個腦都係欣宜呀屌

lm

Lm

屌又黎

點解一定要叫欣宜

欣兒是這間成人玩具店的店主。某日她在店門外意外地拾到一根自慰棒，從此，她的性生活完全被顛覆。身為一位性玩具店店長，欣兒對性玩具的知識可謂相當豐富，上至自慰棒下至震蛋。從別人看來，欣兒便是一本性玩具的百科全書。

但即管她對性玩具有多麼瞭如指掌，但她對拾到的這一根自慰棒，坦言說看不透，神秘而令人著迷，就像天上降下來的禮物一般。從自，這根自慰棒便成為了她的專屬品，她的「肉便器」。

。。。。。。

大概，我每天的任務可能就是為了幫助欣兒解決性慾吧。由以前威風凜凜，冷酷無比的超級強者，淪落到如斯田地，我不禁苦笑，假如我他日回復實力，我第一時間轟殺的便是這頭母豬。

在甦醒過後，我將整間成人商店感應了一遍。店面的面績大約有五十多平方米，內裡則有一個二百多尺的茶水間和小小的廁所。裝修頗為精緻，地方實用，用作休養生息尚算是一個不錯的地方。

「咚！咚！咚！

欣兒沉重的腳步聲，把我從沉思之中驚醒。

「差啲唔記得咗你呢條賓周仔添！」

欣兒將我從水氹之中取出，用她肥厚的手掌幫我作簡單的清潔。

「叮噹！」

店外響起有客人內進的鳴聲

「歡迎光臨！」

欣兒在廁所內高聲一喊

「欣兒係我啊！」

外面傳來一把甜美的女聲

欣兒隨即雀躍地跑出茶水間

「瑤瑤你終於都嚟啦！？」

站在外面的是一位婷婷玉立的女子，修長的白滑長腿在白色熱褲的襯托之下顯得更迷人性感，上身穿著住一件黑色圓領T shirt，胸前兩顆肉球約隱約現。由下而上都充滿著美感和優雅的線條。從性感的鎖骨再往上看，清秀的容貌配合吹彈可破的白嫩肌膚，束起一頭馬尾。顯然是一個清爽陽光的女生。

在我看到她的一瞬間，我腦袋一片空白，我從來未看到如此清新脫俗，出淤泥而不染的女生。我戀愛的心又再次重燃起來，就連自己是一頭賓周的身分都差點忘記了。。。

btw各位可將欣兒直接想像為欣宜，概念差不多。

Cls

你條野壞撚左啊

繼續啦
瑤瑤先你女主ok?

LM

頂條賓周仔好得意

CLS 留明

喂屌

肥苟得唔得呀

欣宜

突然好想睇樓主同龜頭小嘴合作寫故

瑤瑤配角only

出文未呀

Live
留名

又要大陸佬粒肉丸

睇緊
樓主加油

點解我會聯想到肥芝既

本尊出現

唔好追擊欣兒啊

仲以為搵我

my penis blue

相信瑤瑤又係boy!

「瑤瑤點解你今日會咁早就嚟既？你唔洗上堂咩？」

肥閪欣兒高興地握著瑤瑤的手說道。

「哦咁我今日day off嘛，咪早啲嚟搵你囉肥妹！」

瑤瑤一邊掐著欣兒肉肉的臉頰一邊說道

「你快啲入黎啦，我地成個星期都冇見啦！」

欣兒隨即拉住瑤瑤走入茶水間

「喂喂乜你唔洗睇住間鋪架咩！」

「驚咩呀，呢個鐘數鬼影都唔多隻啦！得啦，有佢睇住就得啦！」

接著欣兒便把我放在收銀台上，與瑤瑤走進茶水間。

「喂，我都想入去一齊玩啊！死肥婆！」

我內心不甘地咆哮著！

欣兒的大屁股佔了茶水間沙發上的兩個位置，瑤瑤只能勉強地坐在她的身旁。

一大堆薯片和炸蝦條像變魔術般從欣兒的手中變幻而出，單單利用姆指和食指輕輕的磨擦力，薯片包裝瞬間被破開。可見欣兒爐火純清的手技。

「瑤瑤你最近點啊！讀書辛唔辛苦啊！」

欣兒關切地問

「都ok啦，尋晚先通頂搞掂返project咋！」

瑤瑤神奇疲倦地說。

「你就犀利啦大學生！邊似得我咁中學畢業就走出嚟做野！」

「咁你撐起一間鋪頭都唔容易既！唉，總之你要加油阿肥妹！」

「做咩咁愁阿，又比你啲兵仔煩住啊嘻嘻！？」

欣兒嬉皮笑臉時樣子特別醜陋，肥上的肥肉和肥膏全部擠起一起，十分嘔心。

「咩收兵啊！我都當佢地係好朋友嚟架！不過果個阿俊呀！佢呀！唉，費時講！總之就好煩啦！」

瑤瑤鼓起腮幫子生氣地說

「唉咪鬼理呢啲人啦，嚟食塊薯片先啦唔好咁嬲！」

「好心你都唔好食咁多呢啲野啦！你再食落去溝唔到仔架啦！」

「車！有冇仔都唔緊要啦！我有賓周仔就夠啦！」

「咦賓周仔？邊個嚟架？你新識既新仔？嘻嘻」

瑤瑤的笑容真的很甜

「費時同你講啊！喂睇你個樣都知你尋晚唔夠訓架啦！你係到抖陣啦。我出去睇鋪啦！」

「嗯知道啦肥妹！」

欣兒關上了茶水間的門，走出茶水間。

但就在門關上的瞬間，一道細小的身影一閃而過，誰也沒有察覺！

「賓周仔賓周仔我地嚟睇鋪啦，咦？賓周仔唔見咗既！？」

欣兒神色慌張地說

今晚會出多兩篇 會盡快步入刺激環節

賓周仔偷偷走入瑤瑤底褲入面 發現瑤瑤有鳩 最後轉插屎眼

痴線係故

陳x瑤
蔡x俊

喂呀?

又黎痴撚線新故

快撚啲啦入咗去之後點啊

好緊張

係咪續返上套打完燕尾服之後

水月巴

我屌，你又嚟？

加速加速

文啊

沉重的腳步聲
噴滿惡臭的黏液和濃濃的臭水
欣兒

乜咁啱呀，撚樣！

我用盡全力的擺動著自己笨重的春袋，費盡九牛二虎之力終於從收銀台上走到門旁。一邊偷聽著她們的對話，一邊偷窺著瑤瑤。

不得不說，瑤瑤身上雖然沒有我最喜歡的成熟韻味，但是她獨有的青春氣息和嬌美對我有著致命的吸引力。好想。。。好想，好想和她交配。。。

在欣兒把門關上的瞬間，我再次使用春袋顫動的技巧，一下子跳進茶水間。

瑤瑤毫無防備的躺在沙發上，那對毫無瑕疵的美腿就在我的眼前。我蠢蠢欲動地走近，輕輕跳上瑤瑤的大腿上

這般 觸感！這般 誘惑！

每一分每一秒都為我的春袋帶來無限的刺激感！！！

瑤瑤的大腿不單苗條勻稱，而且擁有滑嫩無比的肌膚。我上半身微微側斜，龜頭的表皮與瑤瑤的肌膚進行最親密的接觸！在觸碰的一瞬間，我全身一顫，龜頭前端似乎有一點前列腺液滑出。

太瘋狂太美妙了

我控制著身軀前後擺動，龜頭都瑤瑤滑嫩的大腿去不斷磨擦，在緩緩推進之下，我離瑤瑤的私離愈來愈近。

這。。。這到底是何等美妙的味道？

難道。。。這是傳說之中的處女香嗎？

我實在控制不住自己的肉莖了，我的慾火已經達到頂點

我對準瑤瑤雙腿內側的神秘三角處，像一頭鬥牛般勇往直前

我要和瑤瑤融為一體！！

「咔嚓！」

「賓周仔你在哪裡呀？」

欣兒緩緩推開茶水間的門，輕聲問道

我頓時嚇得從瑤瑤的大脾掉到地上

「咦賓周仔怎麼在地上啊」

好險！差點被發現！

樓主麻煩你唔好再形容欣宜兒既細節,再講真係嘔落部電話度

係呀係呀，之後啲劇情會有少少關連架

話晒女主角。。。比啲面啦

褲都除埋 你比呢啲嘢我睇？

樓主點解要屌欣宜咁睇開

未睇的過的巴打可以睇下先 對故事有更詳細的了解

屌

留名支持

「點解你個賓周仔會係到既！？我明明放咗你係收銀檯果到架喎！？」

欣兒輕聲地說。她看了一眼正在沉睡的瑤瑤，放輕腳步，將我帶到廁所之中。

「頂啊，開開下工又好想要添！哈哈」

欣兒用貪婪的眼神直視著我，口水似乎快要流出來，肥美的舌頭舔了一舔嘴脣

我的肉莖被緊緊握著，欣兒發黑帶惡臭的陰道離我愈來愈近。

上一秒，我在瑤瑤白皙的大腿上享受著溫柔鄉。

下一秘，我與欣兒的臭陰唇進行零距離的親吻。

還我瑤瑤啊！！臭肥閪！！

。。。。。。

經過一輪痛不欲生的折磨後，欣兒一臉滿足的帶著我離開了廁所。怎料不到，一打開門便見到瑤瑤一臉好奇的看著欣兒

「肥妹你啱啱係裡面做緊咩阿！點解我好似聽到你講緊野咁既？。。。你攞住舊咩嚟架。。。」

欣兒躲避不及，被瑤瑤發現了手中的我

「喂呀！！！你。。。呢個就係你講既賓。。賓周仔？」

瑤瑤滿臉通紅的樣子真是可愛極了，就連從她口中說出的「賓周仔」也別有一番風味。

「我。。。我。。。」

欣兒頓時啞口無言

「唔洗解釋啦！！自慰棒咪自慰棒囉！仲要改個咁奇怪既名，你真係傻傻地」

瑤瑤面色依然帶點微紅，似笑非笑地對著欣兒道

「梗係唔係啦，佢唔係一條普通既假鳩嚟架！我feel到佢同其他假鳩唔同，佢好似擁有生命咁，每次同佢玩果陣我都感覺到我地大家都好enjoy,好似真係十足一條真既賓周咁，所以先改個咁既名咋！」

欣兒理直氣壯地說

「哈哈邊有你講到咁搞笑啊！」

瑤瑤笑道

接著，她忽然舉起纖細的玉手，食指輕輕的彈在我的龜頭之上

「唧！」

就是這一下玩笑

我直接射出了精液在瑤瑤的手上。。。

那一瞬間我實在控制不住，那怕是瑤瑤玉手輕輕一碰，我的精液都制止不停的噴射而出。所幸的是身體還在恢復期間，精液量還算不上多。但也足以嚇倒瑤瑤了！

「哇！！救命呀！！做咩會咁架！！」

瑤瑤驚惶失色的尖叫道

「哇！哇！哇！可能係我啱啱未洗乾淨添，哈哈！邊個叫你彈我既賓周仔啊！？哈哈」

欣兒在一旁大笑道

「喂呀！！好污糟啊你！」

瑤瑤馬上跑到廁所清洗雙手

真想叫瑤瑤多彈一下呢。。。

明天會直接進入主劇情

。留名

樓主可唔可以寫死欣兒？

幾過癮，留名正評

扯左

凈係睇到第四個留言
笑到我停唔到

劉名跟進

大家明天就會明白欣兒的重要

聽日返工睇

笑到仆街

如果欣兒可以大方同瑤瑤share賓周仔就好

留 名

頭幾篇點解好似好熟口面

CLS

難得強帖要留名

推

係咪唔識分創意同講故台？我block撚咗講故架

block埋創意囉

ching d 文筆好好

加油

又講欣宜
好假膠

篇嘢幾得意 留名先

賓周仔會唔會有機會攞得番個肉身

瑤瑤咩樣？概念圖

yoyo 咁樣

LM 巴打啲故好高質

主劇情呢？

做乜鳩

文

出呀

翌日

瑤瑤再次來到性商店

「喂肥妹今日做咩又叫我嚟啊！」

「唔係呀，我今日。。。好忙啊！所以想叫你。。。幫手下咋麻！」

欣兒一邊吃著粟米棒一邊說

「哼！我就嚟變咗做你既員工添啦！你要出糧比我添啊！」

瑤瑤裝作生氣的說

「嘻嘻，粟米棒就有，你要唔要！？」

「你幫我睇住鋪先啦！今日返咗好多貨啊，我要執一執先，唔該晒啊寶寶！」

欣兒話說未完便大搖大擺地入進了茶水間

望著茶水間裡堆放的一大堆貨物，欣兒再看了一看我

「快手搞掂晒佢地，再同賓周仔你玩！」

。。。。。。

「X牌Y牌潤滑劑各20枝，腦魔跳蛋100粒。。。杜記安全套。。。50。。」

在點算貨物的期間，欣兒竟然昏昏欲睡地倒在沙發上，睡著了！

我在一旁看著，心想這個肥婆真是個好食懶做的廢物。

在茶水間外面

「你好，歡迎光臨，請隨便睇下！」

瑤瑤以甜美的聲線招乎著客人

「咦！瑤瑤。。。乜你係到做架！？」

男顧客驚訝地說

「你。。。？阿俊。。。點解你係到既。。。」

瑤瑤同樣驚訝問

「我梗係嚟買野架啦，哈哈！我地咁都遇到真係好有緣喎瑤瑤！」

阿俊高興地走向瑤瑤

「嗯。。。是嗎。。。哈」

瑤瑤敷衍的回應著，明顯不想與這個男子有過多的對話

「瑤瑤你咁冷淡做咩喎，我地friend嚟架嘛！係咪先！？係啦，你不如介紹隻飛機杯比我啊！」

說著阿俊把手搭在瑤瑤的香肩上。

瑤瑤今天上身穿了一件露肩的米白色冷衫，下身配搭一條黑色百摺短裙，十分性感！

瑤瑤明顯被阿俊這一下舉動嚇到了，頓時不知所措

「哦。。。好啊」

「咁唔該晒你啦瑤瑤」

阿俊的手似乎還故意在瑤瑤的香肩上多摸了兩下

瑤瑤嚇得馬上推開阿俊的手，慌忙的走到貨架的面前

「。。。呢。。。呢一款啦。。。都幾受歡迎架。。。」

瑤瑤胡亂地指著一款飛機杯

阿俊無聲無息的走到瑤瑤的身旁，故意默不作聲，嗅著瑤瑤迷人的髮香。

「你睇下。。。睇下呢款點啦。。。喂。。。你做咩啊！？」

瑤瑤轉身驚見阿俊奇怪的舉動，輕聲呼喝著他

「嗯。。。呢款女優倒模係幾受歡迎既。。。不過我想要。。。瑤瑤你既倒模多啲喎。。。」

阿俊此時明顯色心大起，他愈靠愈近瑤瑤精緻的臉頰

「唔知有冇呢？」

他在瑤瑤的耳邊輕聲說道，還故意邊說邊對瑤瑤的耳朵吹氣

瑤瑤馬上將阿俊推開！

「你係咪痴咗線啊！死開啦！」

可是阿俊卻絲毫不為所動，更抓著瑤瑤的手臂

「瑤瑤你咁激動做咩喎。。。」

他的手一邊輕輕撫摸著瑤瑤的玉臂一邊說著

「你快啲停手啊！！」

此時，在茶水間的我忽聞外面響起瑤瑤的聲音，我探頭一看

竟然有個臭男人在調戲瑤瑤！

我必需拯救瑤瑤！但看了一眼我現在的肉身，根本無能為力！我要力量啊！！

我再看了看正在沉睡的死肥豬，也只能靠她了。

我用盡全力去把茶几上的潤滑劑和安全套盒推倒在地上，試圖產生出一點噪音以喚醒死肥豬，怎麼她仍然不為所動。

無奈之下，我只好走到她的耳邊，冒著被揭露真正身份的危機，大聲一呼

「起身呀死肥閪！！」

欣兒瞬間被驚醒

「邊撚個鬧我！！」

「喂啊！！你快啲停手呀呀俊！！你係咪傻咗呀！」

欣兒聞言，發現阿俊竟然對瑤瑤上下其手，她馬上衝出茶水臭間

「阿俊你個仆街快啲停手！」

阿俊眼見欣兒的出現，馬上高舉雙手以示無辜。瑤瑤馬上跑到欣兒身後，神色明顯慌忙害怕。

「你條仆街咪洗指意走！我實打獲你！」

怎料阿俊轉身就逃

「真係嚇死我啦！佢真係痴痴地線架！」

瑤瑤在欣兒懷中說，眼框中更帶有一點淚光

「瑤瑤唔洗驚架！你入去休息下先啦！唔好理其他野住先啦！」

欣兒安撫著瑤瑤

「嗯！」

瑤瑤回應

「阿俊呢條仆街！瑤瑤你係入面抖下先，我好快返嚟」

接著欣兒便急步離開了性商店，找阿俊的麻煩。

怎麼不到，在欣兒離去不久。。。阿俊的鬼魅的身影竟然再次出現在性商店的門口。。。

加速

第一次覺得賓州好得意

快

留名
好鐘意睇甜故

賓周仔多d戲份thx

賓周仔幾時變番做人

下章賓周仔超多戲份，由頭到尾

上個故好痴線
今次風格唔同但都好睇
繼續支持

好快會交待

再變做春袋

賓周仔爆發小宇宙插阿俊屎眼

「呼，好彩瑤瑤冇事咋！」

事後我倒在沙發上，慶幸著剛剛欣兒的及時援助。

此時，瑤瑤走進茶水間，坐在沙發上，似乎還在平複剛才受驚嚇的心情。

「咦。。。呢條咪係。。。欣兒既賓周仔？」

瑤瑤將我拿上手仔細研究

「都真係幾逼真架喎。。。」

天啊！我被瑤瑤溫暖的手掌所包圍，這是幸福的感覺啊！但我不得不我強忍住想射精的快感，免得又再次嚇倒瑤瑤。

「咔嚓！」

「咦肥妹你咁快又。。。阿。。。俊」

走進茶水間的，竟然是阿俊。

我嚇得連龜頭都冒出冷汗，剛才不是把他趕走了嗎。。。？

欣兒這個肥閪真是成事不足敗事有餘。

「哇瑤瑤。。。原來你岩岩只係扮野咋？我一走咗你就攞住碌假鳩玩？哈哈，洗乜呀！我借我果碌比你啦！」

阿俊望著瑤瑤放肆大笑

「你。。。你想點啊，你好快啲走啦！欣兒返到嚟唔會放過你架。。。」

瑤瑤也被嚇得面色青白

「條肥婆？睇住佢走到母雷公咁遠啊！有排都未返到嚟啦！依家得返我地兩個，點玩都得啦瑤瑤！」

阿俊望向瑤瑤的眼神之中充滿淫慾

我絕對要阻止這個賤男！不能讓瑤瑤出事的。但。。。我又可以做什麼。。。我現在連一個正常成年人都打不過。。。可惡！我在腦海裡飛快地思考著所有的應對方法。。。但似乎都行不通。。。

瑤瑤沒有再接話，她把我掉向阿俊，作為掩護，馬上跑出茶水間。怎料到阿俊仿佛一早已知道般，輕鬆一個閃身走到門的位置，單手便把門關上。

瑤瑤想再反抗時便已經被阿俊抓住雙手，狠狠的被推倒在沙發上。

「救命啊！！快啲停手啊！」

瑤瑤已經嚇得淚流滿面

已我則只能在地上無能為力地看著這一場慘劇

瑤瑤。。。瑤瑤。。。

我要力量！我要力量啊！！

我要力量啊！！！

突然一度金光照耀著整個房間

原來已經到黃昏了

瑤瑤整個身子都被壓在沙發上，任由阿俊不停的親吻著她，由臉頰到頸部，都是阿俊的口液。接著，獸性大發的阿俊伸出他的魔爪，隔著衣服不停地搓弄著瑤瑤的乳房

「瑤瑤，你對野真係撚正啊！」

阿俊調戲地說

「停手，求下你停手。。。」

瑤瑤現在只能痛哭

而我亦終於忍不住了

「停手」

阿俊轉頭一看

「誰！！」

「地上的賓周！」

我回答

阿俊一臉疑惑的看著我

瑤瑤！！把握機會快點逃啊！

果不其然，瑤瑤藉著阿俊分心之際，企圖馬上逃走

可是事與願違

阿俊的反應快得一塌糊塗

瑤瑤瞬間便被他抓住，阿俊一掌扇在她的臉上，瑤瑤又再次倒在沙發上。她白皙的臉上多出一個淺紅的手掌印，可見阿俊這一擊不輕。

「你咪撚搞瑤瑤啊！」

我憤怒地對著阿俊呼喝道

「點解你呢條賓周識講野既？」

阿俊走向我，想把我抓上手

我當然不會讓他得呈，我左邊睾丸用力，以彈跳的方法避開了阿俊的一擊。但是阿俊連手掌都未收回之際，他的右腿已經狠狠踢中了我，把我像踢足球般一腳踢到牆壁上。

他媽的真痛！

這個阿俊到底是什麼來歷，他的速度真的很快。。。

他把我抓在手上，凝視着我

「到底做乜撚野啊？點解一條假鳩會講野？」

接著他抓著我的肉莖，狠狠用力一握

「啊！！！停手呀屌你老母！！！」

我整條賓周都被他握得變形了

「我話知你識得飛，唔好阻住我！」

接著他便把我再次掉到地上

此時我已經痛得連說話都講不出來

阿俊再次走向瑤瑤身旁一邊強吻著她一邊玩弄她的乳房

而我，則躺在地上，一動也不動的看著瑤瑤被人淫辱

冇咁荀既仆街 陣間十成又講阿俊用碌假鳩插自己屎眼

本身都想睇
見到個名
我都係出返去先

唔好啦 已經寫得好正經架啦

碌賓周唔變人點打呀
唔好寫到咁癲喇

睇到呢到笑咗

阿俊屎眼無啦

阿俊一邊抓住瑤瑤的奶子，一邊強吻著她。他把舌頭強行伸進瑤瑤的口腔之中，貪婪的吸吮住瑤瑤甜美的雙唇。兩人之間的口液互相交換著，發出「滋滋！滋滋！」的聲音

阿俊依依不舍的把舌頭抽出。看著一臉淚水的瑤瑤說

「瑤瑤你啲口水真係好甜啊！哈哈！」

接著阿俊除去瑤瑤的冷衫，被紫色蕾絲邊胸圍包住的乳房出現在阿俊的面前，保守估計起碼有C級的大小。他再把胸圍解開，好一對竹筍波瞬間跳出來。

「好靚呀瑤瑤！仲要係pink lin。。。」

阿俊左手揉搓著乳房，而舌頭則肆意地舔著瑤瑤粉紅色的精緻乳頭。舔著舔著，阿俊更一口把乳頭含在口中，細緻品嘗。

「啊！！」

瑤瑤不自禁地發出叫聲

「嗯。。。嗯。。。嗯」

阿俊此時已經無暇講話，只有發出嘴巴吸吮著乳頭啲聲音。

阿俊的左手的動作慢慢停下來，從瑤瑤的纖腰輕輕遊走至大腿內則，他溫柔地撫摸著瑤瑤的大脾，其嫩滑的觸感令他的手欲擺不能。阿俊的手毫無阻礙地游走至瑤瑤的內褲間。粉紅色內褲中間有一大片水漬。

「哇瑤瑤你下面原來已經濕晒啦！仲扮野！」

「嗚。。。嗚。。。」

回應阿俊的只有瑤瑤的哭泣聲

阿俊粗暴地把內褲撕掉，把碎布放在鼻子前嗅了嗅

「瑤瑤，你真係好香啊！」

瑤瑤閉上眼睛，似乎不忍看到如此羞恥之事。

接著，阿俊把皮帶解開，隔著內褲都可以見到阿俊尺寸不小的粗壯陽具

「嘶！」

陽具勃起的力量竟然大得連內褲都瞬間爆開

阿俊的陽具長度和粗度都直逼連登仔標準，驚人的尺寸更把倒在地上的我嚇到。

「唔好。。。停手啊。。。」

躺在地上我只能發出微弱的呼叫聲，但性慾高漲的阿俊顯然已經聽不見了

他握著陽具在瑤瑤精緻的陰唇前後磨擦著

「瑤瑤，準備好未啊！？」

「求下你。。。唔好。。。阿俊求下你。。。」

瑤瑤用盡最後一點力氣想推開阿俊

「咁我入啦。。。啊。。。好緊啊瑤瑤」

尺寸驚人的陽具貼著陰唇邊緩緩進入，在進入陰道時的阻力卻異常巨大，可見瑤瑤的洞穴充滿緊緻度！

怎不料阿俊腰部用力一推，整條陽具全數盡入瑤瑤的陰道，陽具更仿佛觸隱約地碰到子宮的前端

「啊！！！」

瑤瑤撕心裂肺地尖叫

阿俊慢慢把陽具抽出，頓時一呆

整條陽具都沾滿鮮血

「瑤瑤。。。你該不會。。。是處女吧？」

阿俊驚奇地問

「嗚嗚嗚。。。嗚。。。」

瑤瑤失聲痛哭

「哈哈！瑤瑤你個處竟然比咗我！哈哈哈哈！」

阿俊一邊大笑，一邊再次快速地抽插著。

「啪！啪！啪！啪！啪」

阿俊和瑤瑤肉身之間的碰撞響起淫亂的交響樂曲

躺在地上的我仿佛心碎了一般，痛苦地觀看著這場活春宮。

咁快就ntr

痴撚線 夫目犯前咁

估唔到真係Ntr

痴撚線睇到扯

點解要咁寫

瑤瑤好慘
欣兒一陣返來一定要坐爆條仆街阿俊 俊？邊撚度俊

欣兒嘅作用黎啦
坐爆佢

屌...

一身蟻

瑤瑤隻豬咁就冇咗

瑤瑤

賓周仔快啲用全身力氣後入啊俊

屌你變左咸故

賓周仔快啲爆SEED

支持樓主自由創作 我永遠係你嘅忠實粉絲

啪！啪！啪！啪！啪！

每響起一下肉體撞擊的聲音、我的心就碎一次。

「瑤瑤，舒唔舒服啊！」

阿俊每一下的抽插都用盡全力，同時雙手不停地揉搓著瑤瑤的竹筍波，起勢咁屌。

「啊。。。啊。。。唔好。。。啊」

瑤瑤微弱的聲音反而更加激起阿俊的性慾。

他把陽具抽出，將瑤瑤的身體反過來，抓住她的雙手，將體位轉換成狗仔式。瑤瑤像頭母狗般被阿俊瘋狂抽插。

「啊。。。啊。。。阿俊。。。慢啲。。。啊。。唔好啊。。。」

瑤瑤被插到快要喪失理智

「瑤瑤，我。。。要射啦。。。」

阿俊雙手抓住瑤瑤的奶子，抽插的速度再次加快

「啊。。。啊。。。唔好。。。出面。。。射係出面。。。啊。。。求下你。。。」

「瑤瑤，叫聲老公。。。叫聲老公落聽下，你肯叫既話我。。。我就唔射入面。。。」

「啊。。。嗚嗚。。。啊。。。老。。。老公。。。求下你」

瑤瑤用聲如細絲般說

「咩話？大聲啲。。。聽唔到啊！！」

「嗚嗚。。。老公，求下你唔好射係入面啊。。。啊。。。啊。。。」

瑤瑤哭成淚人，用盡全力說出這一句說話

「老婆，我嘅好老婆。。。我要出力屌死你個淫娃。。。啊，。。我射啦。。。」

阿俊猛力一推，陽具用力的頂進洞穴的最深處。肉莖顫動了幾下，把瑤瑤的陰道射個滿滿。。。

「啊。。。，爽啊。。。」

阿俊把陽具慢慢抽出，白濁的精液混合著鮮紅的處女血，粉紅色的淫液從瑤瑤的陰道之中緩緩流出。

阿俊取出手機，對準瑤瑤的淫態拍了了好幾張照片。

「哈哈！瑤瑤，下次再搵你玩過。」

阿俊穿好褲子後會迅速逃離現場，落下在沙發上一臉淚痕和茫然的瑤瑤。

我看著精液從瑤瑤的陰道緩緩流出，我心想

沒有處女膜的女人，都是臭雞罷了

瑤瑤
我屌你老母樓主

女配角姐

屌你老母
重寫

等收負皮啦屌你老母

屌你老母 欣兒竟然仲未返

欣宜兒先係女主角

btw有冇巴打睇過風間徹

比咗我好大既創作靈感 多謝風間徹巴打

屌你
如果你唔搵欣兒姦翻阿俊幾十次
我唔放過你

樓主都要比欣宜姦返次呀

上一篇最後果句

我諗左兩次先明點解會咁講

邊句？

不久過後，欣兒終於回到鋪頭

「咦，瑤瑤呢，咁快就走咁嘅？」

欣兒拿出電話，致電給瑤瑤

「嘟。。。嘟。。。嘟。。。嘟」

「冇人聽嘅。。。算啦，聽日先去。。。啊！！！！！！」

欣兒響起一聲尖叫

「賓周仔點解你會變成咁架！！？成條野都變晒形嘅！嗚嗚。。。賓周仔。。。嗚嗚。。。」

欣兒跪在地上對著我痛哭

我倒在地上心想，這個肥閪到底在幹什麼。。。

「咦地下痴立立果啲咩嚟架？」

欣兒看到剛剛流在地上的精液，她把精液沾了在指頭上，在鼻前嗅了一嗅

「哇！臭嘅！」

接著，欣兒拿出地拖打算清潔一下地板

怎料到欣兒笨重的踩到在地上滑劣劣的精液，二百多磅的身軀瞬間滑到在地上

時間仿佛放慢了百倍般

我抬頭看著欣兒的後背離我愈來愈

「咪呀死肥閪！！！」

「又鬧我死肥閪？邊撚個！！！」

「我啊！賓周仔啊！！咪撚壓落嚟啊！！」

「賓周仔，竟然係你！？乜你識講。。。。」

轟牙！！！

我眼前一黑，欣兒重重的倒在地上，地下的水灰
泥似乎下陷了。

在欣兒倒下的位置，突然散發著猛烈的金光，金光不停地旋轉著，慢慢形成一個黃金旋渦。數秒過後，一個金光閃閃的圓柱體出現，將我和欣兒包圍在內。

「生命共同體！！！」

「嘶裂！」

金光柱體出現一道裂痕。

裂痕愈擴愈大，最後整個柱體都變得支離破碎。

欣兒緩緩走出金光之中，此時的欣兒已經脫胎換骨了

因為。。。

她是有賓周的欣兒，或者可以說

他是與欣兒融合了的賓周仔！！

「欣兒究極體！！完成」

。。。。。。。

我再次張開眼睛，看著自己一對臃腫的肥豬手，感受著雙腳站在地上的實在感

我，又再一次成為人了。。。

做乜撚野....

「沒有處女膜的女人，都是臭雞罷了」

又黎料

Shemale 肥婆

明天劇情會步入正題

btw 瑤瑤99%概念圖 不過對波大返啲

阿俊姦淫瑤瑤示意圖

故事已完

怒屌阿俊

我睇撚左啲咩撚野
咩春野賓周仔 仲要生命共同體 欣兒有賓周 我屌
Btw想像到個畫面欣兒跳躍著行出來叫賓周仔

唔止欣兒坐爆阿俊咁簡單
起碼欣兒屌阿俊
甚至3P

樓主參考下龜頭小嘴巴打 有篇話男主角俾肥芝禁錮嗰篇文

大家都好想阿俊咁俾人屌

係車度笑撚左

屌你老味 有賓周的欣兒搞到我係地鐵度大大聲笑左出黎

好

痴i撚線!摟主想像力好豐富!

CLS GA

cls 睇到扯咗

欣兒究極體會唔會爆阿俊菊花

屌 睇住個故等緊麥記 唔小心講左 唔該要多幾包黑椒同賓周

笑撚死

同我屌爆條PK

本身你想講乜

我點解要入哩個po

真係好正
留名支持

仆街，正評咗嗰post
依家樓主每句留言都要俾負評
瑤瑤

金光柱體同埋變身係樓主啲文嘅特色

繼續

我唔會再試圖去估下文

cls

文呢？

笑到停唔到

我離開了性商店，走到街上，慢慢感受著重新變成人型的感覺。某程度上，我並不是完全與欣兒進行融合，反是更像是附身於她的身上。

對上一次進行生命共同體時，是與我肉身的春袋進行融合，因此其融合比例到百分之一百，兩者的契合度達至最高，以至能夠發揮出遠遠超越肉身的力量，擁有超乎常人所理解的破壞力。但這一次是與自已以外的生物進行融合，其融合的契合度相對較低，因此進化後的力量並未能完全發揮。加上今次融合的對象質素差劣，身體充滿雜質，脂肪比例過高。以致生命共同體的效果大大下降。

盡管如此，能夠再次使用人類的肉身，對我來說已經十分幸運，即使力量未能發揮到極致，但行動起來也比賓周型態方便得多。加上，我賓周的本體仍然處於恢復能量的階段，我相信我的力量必定會再次回復到全盛時期，甚至更高！

我用力緊握拳頭，感受著再次進化後的力量

「嗯。。。大概只有全盛時期的一成力量吧。。。。不過已經足夠對付普通人了。」

我自語自語的說

阿俊的身影在我腦海中一閃而過，我臉上的青筋盡現，雙手緊握的拳頭不停在顫抖。混身散發著若有若無的殺氣

他對我和瑤瑤所做的一切，我都會十倍奉還！！！阿俊當時對我的折磨，可謂是歷歷在目。。。

只可惜瑤瑤。。。已經純潔不再。再沒有資格成為我的女神，但念在當初我對她的一份情意，我下定決心要讓她從痛苦和骯髒之中得到解脫。。。

接著，我從欣兒的腦海之中尋找著關於瑤瑤的記憶，找到她的屋企地址。

正當我準備前往之時，在我不遠處有個女人慢慢向我走近。。。

當我看清楚這個女人的臉孔時，我全身的毛管都瞬間豎起來

是大陸年輕女子！！！

她。。。她怎麼可能會出現在這裡？

她。。。是鬼魂嗎？

她漸漸走到我面前，用一臉誠懇和徬徨的眼神望向我

「小姐，你可不可以請我食啲野喔？我身上無晒錢了，我真係好肚餓啊，可以幫幫我嗎？」

她用帶有鄉音的粵語問

如此似層相識的場景。。。到底是怎麼一會事。。。？

紅van

speed up

痴線

無限loop

兩個有j的雌雄同體互射

留名睇樓主又要比收藏師捉走

我看著眼前的大陸年輕女子，頓時啞口無言

「小姐，小姐你幫幫我吧」

佢再次對我苦苦哀求

我強行將震驚的心情平復下來，認真的凝視著大陸年輕女子。

「好啊！」

儘管她的身份不明，但我亦欣然接受了她的請求。我絕對肯定她不知道我的真正身份，誰也不可能會將一個二百多磅的肥婆和一名英俊男子聯想起來吧？我要佔進先機，將這個女人的真正身分先弄清楚！

在路上，我將感應力全開，時時刻刻都提防著大陸女子。我可不會再次重蹈覆轍，這些大陸騙子可曾給了我深刻的教訓。

回到性商店後，我拿出欣兒的零食和杯麵照呼著大陸女子。

「呢到係得呢啲野食咋，你食住先啦！」

我說

「好啊！你肯請我食野已經好好的了，謝謝你喔。不過我諗唔到你竟然是性商店的店主，哈哈人不可以貌相啊！」

「哈哈，我去攞杯野飲比你先啊！」

我打開雪櫃一看，看到內裡的橙汁，我不禁一笑。一切，都是如此的相似啊。

在把果汁倒在透明的杯子後，我取出欣兒的鎮店之寶，淫賤不能兒。

這次我可不會再輕易犯錯了

手指輕輕用力，藥丸瞬間被磨成粉末散落在果汁之中

再用粗壯的食指輕輕攪拌，每藥力完全溶入在果汁裹。

在偷偷加料後，我拿著果汁面帶笑容的走向大陸女子

「拿，果汁啊，慢慢啦」

「你真係好好人喔！」

大陸年輕女子說

我看著大陸女人把果汁緩緩倒入口中，我心中暗笑著，這回不會出意外了吧。

「係呢，點解你會冇晒錢係條街到周圍行嘅？」

「唉，講起來呢就麻煩啦。個幾月前，我個孖生妹妹話來咗香港做野，點知過咗咁耐，乜野消息都冇，好似人間蒸發咗咁。我咪唯有落嚟香港搵佢啦。。。我搵咗成個星期喔，都是找不到，連錢都花光了啊。。。幸好遇到你啊！」

大陸女人盤出真相

原來是孖生姊妹，怪不得樣貌極為相似。我再仔細的觀察，雖然兩人的樣貌幾乎一模一樣，但眼前這位大陸女人，胸部明顯大很多，保守估計比起她的姊姊起碼大上兩個Cup。

「哦原來是這樣。。。那麼你今晚先在這裡休息一下吧！」

哈哈，想不到她們全家都是行乞的。這兩姐妹竟然都落在我的手中。上次在最後關頭，我忍不住一掌將細妹劈死，想屌也屌不得。那麼就由家姐來償還吧！哈哈哈哈！

「嗯。。。點解好似好熱咁既。。。」

家姐把外套脫下，露出白色V領的T shirt。胸前的兩個肉彈真的不是開玩笑，是我暫時見過最大的一對乳房。連T shirt都似乎快要被撐爆。

我慢慢走向家姐，坐在她的身旁，輕掃著她的後背。

「不如我幫你散下熱啊。。。」

這時的家姐已經變得面色潮紅，喘氣急促。。。

哈哈，這個胸大無腦的淫婦，毫無戒心的任由我輕撫著她的身軀。。。

係咪兩姐妹都有。。。。

JJ

棍撞棍

樓主加速

此時，藥力的效果似乎已經盡數散發，家姐的身體出現明顯的狀況。

「啊。。。點解我會咁嘅。。。啊。。。你做咩係咁摸我啊。。。啊。。。」

我馬上用舌頭封住她的小嘴。在藥力的影響下，大陸女人無法控制自己的身體，她的舌頭亦主動地回應，我倆的舌頭瘋狂地交纏著，兩人的唾液互相融合。良久，唇分。

我的舌頭從大陸女子的口腔中拉出一絲唾液，兩人情迷意亂的對視著對方，似乎還猶豫未盡。

接著我把大陸女子緊緊的抱在懷中，對她上下其手，更將攻勢集中在她那一對巨乳之中。

「啊。。。細力點。。。啊。。。」

我狠狠的揉弄著她美妙的乳房。不是說笑，連我一對肥大的手掌都不能把她握在掌中，可見她胸部驚人的尺寸。

但奇怪的是，這手感。。。怎麼有點特別啊？

突然，我的肥脾觸碰到某硬物，我低頭一看

我屌！這個家姐。。。竟然和妹妹一樣都是有鳩的妖魔？太美妙了！！

我急不及待的要和她來一場激烈的碰撞！

由於我太過激動的關係，正在玩弄著家姐雙乳的一對手用力過度，十指猛力一抓

]砰牙！！！

「啊！！！！」

家姐一尖慘烈的尖叫

她一雙的巨乳不慎被我直接抓爆！

我整張臉都被噴滿血肉，場面十分血腥

我緊握的拳頭慢慢張開，一看

是兩塊硅凝膠。。。

「我屌你老母竟然打假波！！！？」

我憤怒地對著家姐怒斥

「我生平最撚憎就係打假波啊！！！！！！！」

我重重的一拳轟在大陸女子的肚皮上，她猛然被擊飛出數米遠，四腳朝天的倒在地方

「點解！！！點解要係我啊！！！」

此時我已經性慾全無，痛苦的怒吼著

「你。。。你揸爆我對波。。。我都未同你計啊。。。」

大陸女人胸前血肉模糊般，靠著牆壁艱難的站起來。

我怒視著她，眼裡盡是強烈的殺意，一言不發

雙腳隨即高速地奔跑著，身體重心向前傾，以頭部為中心產生出強烈的旋渦

「肉彈漩擊！！！」

對準大陸女子，我超過一百多公斤的巨大身軀狠狠的轟擊在她的身子

「啪啦！」

大陸女子身體內傳出骨頭碎裂的聲音，心臟亦同時瞬間停止跳動，整個人被轟出破碎的牆壁之外！

乜鬼野肉彈旋擊呀

天元突破？

Crossover

好難想像欣兒同女人揸波打茄輪

點處理條屍

比啲想像力啦

變同瑤瑤共生plz
你老味欣兒真係好惡頂

Cls 三唔識七揸爆人地個波

硅膠

又殺人

仲以為會格劍

快d雞姦個仆街俊

幾時有新貨？

痴痴得嚟啲畫面感好強好搞笑

文呢

「好遺憾呢。。。」

我無奈地說

「為什麼，你在煩惱著什麼？」

「告訴我！你在煩惱什麼！！！？」

欣兒激動地質問著我

「嚟緊幾日。。。我會離開香港。。。去享受異國風情啊。。。」

我吞吞吐吐地說

「你。。。咁姐係咩意思。。。？」

此時，欣兒全身不停的冒煙，身上的脂肪似乎慢慢地燃燒著，一滴一滴的掉到地上。樣子看上去異常憤怒。

「出文速度。。。可能會慢少少咁囉。。。」

我不敢直視著欣兒，心裡十分內疚

此時欣兒的脂肪已經全數分解掉。。。露出真正的容貌和身材

她，真正的竟然是瑤瑤！？

「嗚嗚。。。嗚嗚。。。」

她低頭哭泣著

「唔好咁啦。。。欣。。。瑤瑤，我保證聽日會出多啲補數架啦！」

我安慰著瑤瑤

「好啦！算你啦！」

瑤瑤最終破涕為笑，開心大結局

屌你老母a

發生咩事？

又做乜撚野.....

爛尾完故？

做乜尻

屌你老母我等咗成日你同我爛尾？

好頭好尾寫埋佢得唔得

成班做乜撚野...樓主唔係用緊故去講佢之後呢幾日要去旅行打唔到文 不過聽日會出多d咩?
係我get錯定連登咁多死蠢?

仆你個街 欣兒黎既

擺明
樓豬啲故痴線先得嚟咁高質 點會爛尾

咁請問上面幾個小學畢業未

發生咩事呀

樓主我等你出文
去旅行玩得開心啲唔好掛住雌雄同體欣兒

返嚟繼續寫文

點解一路睇個腦出到畫面 痴撚左線

大家唔好誤會，唔是爛尾

？

「呼。。。呼。。。」

我大口大口的呼吸著

「兩姐妹都係痴線架！」

我憤怒的心情緩緩平靜下來。當我冷靜下來之際才發現，性商店已經被我破碎得破損不堪。我還是太衝動了。。。

看來這間性商店，已經留不得了。。。

我帶一點留戀的目光，看著這間性商店。雖然逗留的時間短暫，但是記憶卻深刻。接著，我帶上大陸女人的屍體，迅速離開了現場。

由於現在已經是晚上，在這個區域的人流比較稀少，加上我健步如飛的速度，把大陸女人的屍體帶到一個垃圾回收站。

找了一處隱蔽的位置，看著地上毫無氣息的屍體，我把褲子脫下

右手不停地抽動著賓周

速度，愈來愈快

「速！速！速！速！速！速！速！」

雙手開始冒煙

突然我身子一頓，賓周猛烈地抽搐

我雙手馬上控制著賓周對準屍體的方向

發射！

轟～～

能量波直接將屍體完全摧毁

而我亦因為強大的後座力，身子倒飛十多米

我慢慢緩住腳步，看著胯下的賓周，從這股能量的波動可見，力量恢複的進度上升了不少。

在完成毁屍滅跡後，我走到附近的馬頭

迎面吹來到海風使我臉臉陣陣刺痛

我靠在欄杆上沉思著我下一步的行動

當務之急，是將能量完全恢復，但這一點又不能急於一時，必須要點時間漸漸恢復。我還是離開這個地方，找個渺無人煙的孤島，等待能量的完全回復吧。

不過在這之前，我要先去見瑤瑤最後的一面。。。以及還有一點帳要跟阿俊算清。

翌日

我跟從著腦內的記憶，來到了瑤瑤的家。

「叮噹！叮噹！」

門，沒有人回應

今天是星期天，她應該在家裡啊？而且剛剛被人強姦完，應該不會有心情逛街吧？

正當一直沒有人應門，我準備轉身離開之際。我敏銳的耳朵聽到屋企深處傳了微小的聲音

「啪！啪！啪！」

我將耳兒的感應力放至最大

「啊。。。啊。。。唔好啊。。。」

這是瑤瑤的聲音！

瑤瑤又俾人老強 已經變咗淫娃

對住條屍打飛機........,樓主好變態!

唔係又係阿俊下話

又老強，屌你咩

樓主下一話唔一下轟撚死呀俊就果斷棄故

我都係咁話 仆街俊我立即屌佢老母

又強？！

多甜唔該

留名

米鳩粒子炮

喂你咪呀你 你咪又嚟呀
上次老強已經搞到我好肉赤 今次我諗我會承受唔住掉電話

「啊。。。嗯。。。細力啲。。啊。。。」

瑤瑤軟弱無力地說著

「係咪好舒服呢。。。哈哈！」

抽插著瑤瑤的，是阿俊

「你。。。要守口齒。。。啊。。。嗯。。。我比你搞埋呢次。。。你同我。。。del咗啲相佢。。。」

瑤瑤苦苦哀求著阿俊

「哈哈我一定會既！」

此時阿俊以龍舟掛鼓的體位，與瑤瑤的身體進行著激烈的碰撞，瑤瑤此時像隻樹熊般抱住阿俊精壯的身軀，從碰撞的力度可以見到，阿俊每一下的抽插都用盡全力，瑤瑤的眼睛亦漸漸變得迷離

「嗯。。。嗯。。。啊。。。阿俊。。。」

從瑤瑤的叫聲，已經分不清楚這是痛苦的叫喊還是享受的呻吟了

突然，「砰」的一聲巨響！

我用巨大的身軀直接把大門撞破，便直接看到在開放式廚房中正在交配的兩人！

我看著全身赤裸的瑤瑤，以及一臉驚訝的阿俊，我臉上的青筋漸漸浮現

「肥妹。。。點解你。。。」

瑤瑤驚訝地說

「喂死肥閪，唔見我地玩得好開心架咩，你做乜撚野啊？」

阿俊一邊抱住瑤瑤一邊走向我的身前，像捧住個大西瓜般走路似的

「你死返出去啦肥閪」

接著阿俊一腳猛踹向我的大肚腩，就在他赤裸的腳掌快要觸及到我時

我緩緩伸出右手把他的腳捉住

「你！。。。」

看來阿俊也料不到我竟然能夠擋下他的攻擊

「放開我啊死肥閪！！！」

接著，我左手抓住瑤瑤的手臂，將她從阿俊懷中奪過來。右手則緊緊的抓著阿俊的腳踝，猛力向右一掃，阿俊連帶整個身軀被轟在牆壁之上，牆壁馬上裂開。整個動作行如流水般在一點二秒之內完成。

但阿俊亦不弱，迅速的從地上站起來，混身灰塵，狼狽的後跳數步，警惕的看著我

「你呢個肥婆點解會勁咗咁撚多！？」

我並沒有回答她，我看了瑤瑤一眼

「你冇事吧？」

瑤瑤微微的向我點頭

「嗯，你冇事就好」

我冷淡的回應

就在我和瑤瑤對話之際，阿俊竟然再次偷偷的逃跑了，以迅雷不及掩耳的速度離開了房子

「哼，又走。我睇下你呢次走得去邊！」

我雙眼充滿著獵鷹般的銳利，冷酷的說

正當我準備跟緊阿俊的腳步時，瑤瑤拉住我的手說

「肥妹你冇野嘛？你好似。。。咁奇怪咁既」

「我冇事，我去處理少少野先」

說著我掙脫開瑤瑤的手，頭也不回的離開了

「仆街，個肥婆痴撚咗線！」

此時全身赤裸的阿俊已經逃到屋宛外的廣場中，似乎在等待什麼似的。正當他以為已經安全之際

轟！！

我從高空中以英雄式落地，跳到阿俊的面前，瞬間地面下陷，連阿俊也站不住腳身子馬上失去平衡。

「哇！屌！」

阿俊明顯被我的突襲所嚇到

他身影再次往後跳動，與我保持住十個身位的距離

「你到底想點撚樣呀肥閪！」

他對著我大叫

「冇。。。只係想殺咗你姐」

我語氣平淡地說，以我進化後的力量，已經不把阿俊放在眼內。對我來說，殺死他就像殺死馬蟻般簡單。

「哼。。。係你逼我。」

阿俊冷笑一聲

「啪！」

他隨即瀟灑地打響手指

「速！速！速！速！速！速！速！速！速！速！」

整整十道身影如憑空般瞬間出現在我面前，把我重重的包圍著。

而且，他們十個人都是穿著著齊整的燕尾服。。。

瑤瑤好撚惡

呢句阿俊講架 瑤瑤係上一句，叫佢做肥妹架！

重睇

燕尾服

自

好撚正
最鍾意痴線故

同我一下轟撚死呀俊

又係燕尾服

又黎燕尾服

燕尾服原型係唔係禮服蒙面俠?

有肥芝既感覺
有d 掛住龜頭巴打

賓周仔仲未搞過野（除左同欣兒）

睇到好嬲

好過癮

Taobao 有呢個公仔買.....

我完全震撼於這十個身穿燕尾服的男子，阿俊與燕尾服之間到底有著怎麼樣的關系。。。？

只見十位燕尾服男子絲毫不動，冷冷的盯著我，眼中只有瘋狂的殺戮。。。他們似乎在等待著阿俊的命令。

「阿俊。。。你到底係咩人」

我問

「哈哈哈哈！肥閪你依家先至知驚咩？太遲啦！我係邊個？哈哈哈哈！我就係大名鼎費克南既徒弟！不過更多人會叫佢做收藏家。。。不過講完你都係唔知架啦死肥豬！」

「郁手！」

阿俊一聲令下，十名的燕尾服男子殺氣盡放，他們每人都從衣服之中最出一塊銀色圓盤。

我屌！又是這個東西！

我亦立即擺出防禦的姿態，準備迎接他們猛烈的攻勢。

突然，一位燕尾服男子用力一擲，手上的銀盤以極其高速的旋轉速度飛向我。

「哼，呢啲速度，同真正嘅燕尾服根本差天共地！」

我身子向後微微一彎，便已經輕鬆躲過。

就在此時，強烈的危機感從我背後傳來，我毫不猶豫地跳起，在原地打了個空翻。

又一個銀包圓盤從我背後飛過，正當我才剛反應過來之際，銀色圓盤開始源源不絕地以高速飛向我。起初我還能夠躲過，但漸漸其飛轉的速度愈來愈快，我開始極其勉強的才能避開。

此時我終於注意到他們的陣式

他們一共十人，兩人為一組對角將我完全包圍住，同時他們每一組對角亦不斷高速地互換著銀盤。此時此刻，以我為中心，整整十塊銀色圓盤不斷地飛舞著，頓時銀光閃閃。

不僅如此，每一組對角的組合亦不停地轉換著，令到銀盤交替的路線不停變化，亦使我無法進行預測以躲避攻擊。

這到底是什麼陣法！？我身體以不停轉換著各式各樣奇怪的姿勢，瘋狂的躲避著圓盤，單單要做到這一點已經十分勉強，更不要說反擊。他們十人配合得天衣無縫，我連絲毫的死角位都找不到。在如此強烈的運動之下，我身體的速度漸漸變慢，便馬上被數塊銀盤擊中身體，劃出長長的血痕。

「可惡啊！！！」

我現在只能單方面的遭受著攻擊

「哈哈哈哈！睇下你隻死肥豬！你估你係馬戲團咩，成隻馬嬲咁跳嚟跳去，笑鬼死人！」

阿俊在一旁對著我冷嘲熱諷

從這短短數分鐘的對峙之中，我分析出其實每一位燕尾服男子的實力並不強，極其量亦只有真正燕尾服的十分之一，但是他們十人在互相配合之下，發揮出比真正燕尾服更要麻煩的力量。

在我單方面被攻擊的情況下，我已經渾身佔滿傷痕，露出一條又一條咁驚心動魄的鮮紅血痕。此時我連喘氣的時間都沒有，只能繼續躲避著銀色圓盤。

終於，在兩分鐘後，在傷口不斷增加的情況下，我無力再支撐著沉重的身體，驟然倒下。我流出的鮮血多得在地上都形成一個血氹，我只能虛弱地喘息著。。。

十名燕尾服男子終於停下攻擊，包圍著我的陣式亦從隨之然解開。

阿俊走到我面前，赤裸的腳掌狠狠的踏在我臉上不停地磨擦著

「你條肥閪係要咁多事嘅！？」

接著，他從手下中取過沾滿鮮血的銀盤

「既然你咁想死，我咪成全你囉！」

他手執圓盤對準我的豬頭說

好機會

我屌！又是這個東西！ ！ ！

好彩佢地唔知欣兒同賓周合體 如果唔係賓周仔又要比人斬落來

潛能，總是只有在逆境之中才能爆發而出

「去死啦肥閪！」

說著，阿俊便把銀盤揮下，就在快要斬到我的頭部時，一聲呼喝傳來

「停手啊！！！」

我和阿俊同時望向聲音傳出的方向，竟然是阿瑤。

「阿俊。。。求下你唔好傷害欣兒啊！。。。嗚嗚。。。求下你。。。」

瑤瑤走到阿俊面前，跪倒在地上對著他哭訴著

「唔殺死佢都得嘅，不過就睇你識唔識做啦。。。哈哈哈哈！」

阿俊大笑著

「我。。。我會聽晒你話。。。求下你唔好再傷害佢啦。。。」

瑤瑤聲淚俱下，眼神之盡是堅決

「瑤瑤，你走。。。你快啲走啊。。。唔好理我」

我躺在地上發出微弱的呼喊聲

「欣兒。。。你放心啦，你會冇事架！」

瑤瑤跪在我身旁，緊握著我充滿鮮血的雙手

「好啦，既然瑤瑤你咁聽話。。。我就放過佢一馬啦，哈哈！」

接著，阿俊把瑤瑤從我身旁拉走，在我面前與她深情地擁吻著。

「咁我地走啦，瑤瑤！」

阿俊對著瑤瑤情深地說

「嗯。。。」

瑤瑤不舍的看了我一後，便轉身而去

而我的眼中亦留下阿俊和在其懷中瑤瑤的背影。

我，到底在幹什麼？

即使瑤瑤已經不再是我心愛的女人，但現在我的心依然很痛。我痛恨自己的弱小，由一開始阿俊強暴了瑤瑤，到現在他在我面前把她搶走，都是因為我的無力所造成的。假若，假若我不這麼弱小，瑤瑤打從一開始便不會受到傷害，一切的悲劇都不會發生。我，太弱小了。

一切，都是我所造成的

錯的，是我

此刻，我感覺到自己的身心都在瘋狂地燃燒著

我，不要這般弱小，我拒絕這般弱小的我！

「阿俊你同我停係到」

我冰冷的聲音響起

阿俊茫然回頭一看

「睇在瑤瑤份上我放你一馬。。。你唔好再得寸進尺啊死肥閪！」

他指著我面色不悅地說

此時我渾身沸騰，皮膚表面通紅，蒸氣源源不絕地從我的身體之中散發而出。我在身旁的氣溫不斷地升高

「我叫你停係到。。。」

在恐怖的熱力之下，我身軀的脂肪正在瘋狂地溶解掉

「喂肥閪你冇野嘛，出撚晒煙咁既？喂，你地小心啲，睇下佢做乜野！」他對著十位燕尾服男子說道

十名燕尾服驚惕的慢慢走向我，從他們的步伐看來，他們似乎又要再次擺出剛才的陣式

我的身下的地面盡是溶解掉的脂肪，一灘灘淺黃色的噁心液體，散發著濃烈的油脂和腥臭味道。

同時間，我的皮膚正在不停的收緊著，在失去多餘的脂肪後、我的身型頓是充滿著線條，美感型的肌肉盡展於眼前。

一個全新的欣兒出現了，那個二百多磅的大肥豬已經消失於世上。

「我唔會再比你地禁住嚟砌。。。」

我輕聲的對著他們十人說

他們發現我的異常後，企圖迅速的組成陣式，可是一切在我眼中，都太慢了。

我腳下速度全開，身影在眾人之間不斷地穿插著。我快如閃電般的速度，一眾人包括阿俊在內，都僅僅能看到一度殘影。

砰！砰！砰！

數十聲巨響瞬間響起，場上翻起一片塵煙，任誰也看不到內裡所發生的事

漸漸煙霧散去，十道屍體以慘不忍睹的狀態躺在地上。有的被斷尾龍骨，有的被拗斷四肢，有的更被從身體上開了個洞。。。

十位燕尾服男子，全滅

我要殺死丁力呢個仆街

念力減肥

二檔加我的英雄學院個肥仔英雄

兩套都未睇過

live

Live 屌撚死呀俊個仆街

小圈子post
已經超越左on9當有趣

俊 邊撚到俊

咁你走啦屌你老母

快d 出

「欣兒。。。」

瑤瑤不安的說

「你。。。你個死肥。。。你條八婆。。。」

阿俊明顯已經被嚇得不知所措

我在距離阿俊二十多個身位之外的距離，身影一顫，我已經再次出現在阿俊面前，我緊握著拳頭，沒有任何的猶豫，直接重擊在阿俊的臉上。阿俊瞬間臉客扭曲的飛出幾十米外，在地上滾動了數圈才勉強停下。

我慢俊走到阿俊面前，我走的每一步，在阿俊聽來都是令人顫抖的奪命催魂鐘。

「果啲燕尾服到底係咩人？」

我冷酷地問

「我。。。我點解要話比你聽？反正你都會殺咗我架啦」

阿俊依然不願屈服

我二話不說，拳頭再次對著躺在地上的阿俊轟擊，他又再多被彈飛數米遠

「你的確難逃一死，不過，我會決定你係痛苦咁死去啊，定係爽快咁死去。。。」

我說

「。。。好。。。我講。。。咳。。。佢地係我師父嘅手下，稱為十銀，他地係師父下手最得力嘅助手。呢排師父冇啦啦失蹤咗。。。所以佢地就嚟咗搵我呢個徒弟。。。咳。。。咳。。。」

阿俊說著說著，口裡吐出一口鮮血

「哼，枉你仲話你係收藏家嘅徒弟，不堪一擊，除咗速度之外，你根本一無是處。廢物，你連你師傅既一成實力都冇啊！我係你師父嘅話，我真係死都唔眼閉！」

我平淡地對著阿俊說

「你。。。唔通識得我師父！？佢依家係邊。。。」

阿俊在地上驚訝地說

「哼，當然啦。不過佢同你嘅下場都係一樣，都係比我親手殺死。」

我回答

「哈哈哈哈！你呢個狂妄之輩，我師父一隻手指尾都可以整死你啊！哈哈哈哈！」

阿俊瘋狂地大笑著

「信不信由你，反正你好快都會落去同佢見面。」

我走向阿俊，準備施展最後一擊。

「要殺就殺，咁多廢話。不過係死之前竟然可以破到阿瑤處，成為佢第一個男人，哈哈哈哈！咳。。。咳咳。。。我都算係死而無憾啦！」

阿俊狂妄地說

我的腳步聞言瞬間停下，原本已經平靜下的情緒又再次被激起波浪

「我依家反悔啦。。。我要將你狠狠折磨至死。。。阿俊，準備好未？」

我冷酷的眼神再次直視著阿俊。

我不再等他說話，閃身到他身前，高舉右手的拳頭，全身的氣勢漸漸從凝聚到拳頭之上，拳頭之中更似乎散發出一點點的金光。

阿俊渾身赤裸躺在地上，瞳孔放大，一臉驚恐的看著我

我沉默不語，拳頭毫無阻礙的轟了在阿俊的賓周上

轟！
轟！！
轟！！！
轟！！！！

「啊！！！啊！！！停手啊痴線佬！！！」

阿俊痛不欲生地尖叫著

一擊，二擊，三擊。。。十擊。。。直到我喘氣之時、攻擊終於停止下了。

阿俊的身下已經完全變成一遍爛肉，血漿與肉塊在猛烈的轟擊下，融合成為一灘灘的肉醬。而阿俊的賓周和春袋？早已經灰飛煙滅，不留一丁點痕跡。

爽

大快人心

抵

yo

儘管阿俊的下半身已經變成一堆肉醬，但他的上半身依然完好無缺。他面色一片蒼白，毫無血色，在如此巨大的痛楚之下竟然還未昏到過去，真是難得。

如果不是阿俊依然發出細如蚊吶的喘促聲，我也會以為他已經死了。

「阿俊，你知道最難受的死法是什麼嗎？跳樓、射殺、斬首、爆炸這些通通都不是，因為它們都會令死者在瞬間遭在極大破壞或致命傷之下而快速死去。。。可能在他們死前的瞬間，都無法好好享受死亡的樂趣。。。」

我一邊說著，一邊抓住阿俊的頭髮，把他剩餘的上半身舉起，面對著我。

「最痛苦的死法，是窒息。」

阿俊此時神色呆滯，已經無法作出任何反應

我慢慢的用自己一雙巨乳，將阿俊的頭部夾住。在我溶解掉脂肪後，胸前的乳房雖然有所縮減，但其尺寸依然傲人。

一秒，兩秒。。。十秒。。。三十秒。。。

阿俊終於開始掙扎起來，他試圖用他那對弱小的雙手推開我，但也是徒勞無功。

就像當初瑤瑤一樣

他的掙扎愈來愈激烈，但始終無法擺脫我的巨乳夾擊。

「嗚。。。嗚。。。」

這時阿俊最後所發出的聲音。

他，最終在我乳房之中窒息而死。

完結了

我把阿俊的半截屍體掉到一旁

此時在旁觀看著全程撕殺的瑤瑤，不停地嘔吐著，這種血腥的殺戮，對於一個女孩子來說實在太過沉重了。

我走向瑤瑤，把她抱在懷中，輕掃著她的後背

「瑤瑤，已經結束咗啦，唔洗驚啦。。。」

「嗚。。。嗚。。。欣兒。。。」

瑤瑤頓時發聲痛哭

瑤瑤的經歷太過悽慘了，她不應該應受如此的痛苦。。。她將來又應該怎麼面對接下來的日子呢？如此的痛苦，她不應承受。。。她，應該從中得到解脫的

「瑤瑤，你唔會再受苦架啦。。。好快。。。好快。。。」

我一邊安慰著她，另一隻手，準備給她最溫柔的致命一擊，讓她毫無痛苦地從痛苦之中解脫，瑤瑤，一切都會過去的。

我的手愈靠愈近瑤瑤那一顆正在跳動的心藏

下手吧

瘦版欣兒究極概念圖

主角殺人殺上腦？

任殺唔嬲 冇警察

唔中出左先？

唔殺瑤瑤佢會好大陰影
而且已經唔係賓周仔所渴望既瑤瑤
解脫

唔好殺瑤瑤呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有 見過個呀伯成條鳩放上碟

屌埋先死 ok?

唔好殺瑤瑤呀

結果瑤瑤因為太大陰影 變左做終極boss

如果瑤瑤知道欣宜係有賓周會點

以身相許

幫欣兒燒晒啲脂肪算唔算為民除害

屌好撚嬲

啱啱中咗隔離po伏 50f大波妹

突然，我的手竟然不受控制的停止了

這是怎麼一回事？感覺就像身體正在抗衡著我的動作般

「唔準你傷害瑤瑤啊賓周仔！」

這是。。。欣兒的聲音？

此時，我腦海裡的意識浮現出久違的欣兒

她生氣的對著我說

這是什麼？本體的反噬嗎？現在我準備奪取瑤瑤心臟的手仿佛被身體的本能所抗拒著。。。一動也不能動。

原來因爲和欣兒進行融合的契合度偏低，不單無法解放最強的力量，更有機會出現被本體反噬的情況。或者可以說，是欣兒對保護瑤瑤的那份執著，令到身體的潛意識制止了我。。。

欣兒。。。想不到你竟然是如此情深之輩。。。

我被她這一份情意所感動，保護瑤瑤的重責我也許擔當不了，但我相信瑤瑤在欣兒的照顧之下，應該能夠走出傷痛吧。。。

既然如此，我亦不再強求

給你最後的愛，是離開。。

「瑤瑤，你要好好生活落去啊」

這是賓周仔對瑤瑤說的最後一句話

「肥妹。。。我會架啦！」

瑤瑤緊抱著我

「欣兒，瑤瑤就交比你啦」

我看著識海中欣兒的身影，離她愈來愈遠

最後，我和欣兒解除了融合

欣兒的身軀瞬間失去了意識，倒在瑤瑤的懷中。

而一條掉落了的賓周，在誰都沒有察覺的情況下悄悄然的離開了。

我離開欣兒的身軀後，孤獨的身影走在路上，為了得到更強的力量，我決定踏上了尋找生命真諦的路途。。。變強吧！賓周仔

[size=6][/s
全文完
ize=6]

賓周仔

好感動
其實欣兒係咪les

咁快完？

留名等第三季

主角究竟幾時先可以正正經經屌返次真正嘅女人？

同問

等你旅行完左返黎再出post

應該冇機會

樓主D 文咁似zhttty

賓仔下次同狗乸合體？

樓主應該去開減肥公司

咪屌過欣兒囉

賓周仔除左你會唔會仲有其他各門各派既賓周仔 賓周大師 賓周無事 賓周王 賓周契弟等

拆爛人地間舖拍拍籮柚就走咗去

樓主係咪去旅行幾時有新文？

係好"撚"勁

幾時有第3季

屌你season 3 一間又大陸女人, 銀碟盤 , 燕尾服loop

好快

Season新野 大結局

有第三季 可唔可以係度貼番條link 方便追故

冇問題

樓主堅料 個結局真係好正 篇嘢值得日後再loop